坐坐下又3點

-.-

_(:_」∠)_

真

雲Ching又唔訓

夜麻麻
樓上個戶人係到拉櫈同跌波子
好撚煩

慣撚咗
時不時就會有
私樓都玩d咁既野

坐坐下就4點

唔加毒撚

上去屌佢老母

好快會

又要開post了

心理唔好 又上返呢度叫春

一陣開

日日都叫

a0死毒撚

blocked

啱啱執完行李
聽日仲要早起

玩埋最後一日

抵你做肥仔

返到hk啦

返到地獄了

咁點解a0

等到未

頹囉

唔會到

請記住時間如果來到

我都冇